唔好睇少預計2030年美國會係太平洋戰爭失利既報告

連登真係好多淨係識打飛機，覺得報告係為左增加軍費

事實係現代戰爭係彈道導彈戰，演繹版本亦以中遠程對美軍係太平洋威脅為主

一：預計十年內會有小型戰爭/衝突

係戰爭武器上既較量

二：東亞搖擺不定既盟友企好邊，否則到時未必幫到你

日本、南韓、台灣、新加坡等好快加強表態

三：由合作夥伴關係正式轉為正面經濟軍事角力關係

雖然一直暗底都係角力，但表面都係以全球化合作依歸

由關稅開始由經濟合作轉為對抗

到現今報告出現，就係軍事角力浮面開始

四：導彈限制全球軍事戰爭規模，太空軍會成常態

彈道導彈加核武技術令大國一直處於平衡狀態，因為最後既武器可以打到地球任何一個地方

離開地球既限制先可以先發制人，亦係打破平衡既手段

總結：

個人：將自己既錢放係安全可靠既地方

黎緊最有機會軍事衝突既地方一係台海，一係南海

都係好近香港

大環境下香港命運一定被中美鬥影響

特別係愈演愈烈

香港人最強既助攻一定係經濟手段同國際人權打壓

一定唔可以被中共利用香港回血吊命，要民主國家唔好再奶共

一打仗香港國庫即收歸國有